人生若只如初見， 何事秋風悲畫扇？

如果可以時光倒流，番返去以前，你話幾好呢？

人生若只如初見，
何事秋風悲畫扇？
等閒變卻故人心，
卻道故人心易變。

推薦巴打睇套戲 about time
無以前既你 就無而家既你

好似好多劣評

你個名

人生最刺激嘅地方就係未知嘅結果
變左可以修補 唔試就乜都冇

不知道在那天邊可會有盡頭

從今天開始相識當作別離時間就似活多一世紀

呢首真係好正

你要知道：
希望只不過是掩飾絕望的假面具，
然而人生空餘絕望那我亦何必珍惜。
得之，我幸；失之，我命。

最後嗰part先係精髓 前面就好膠同好拖戲

正因爲咁，人先會對將來/未知嘅嘢感到恐懼丶㥬惶。
有試做咗啲錯誤決定，真係好後悔

小鳳姐

駁唔到